唔好再留戀大遊行

大遊行人多流動慢
比狗一衝又幾十個

18區隨機式開花先係我地要做既野
10月4效果力度十足

最緊要夠突發，夠隨機
班狗先估你唔到！！

次次大遊行拉得最多

同意

唔係大遊行有問題
係大遊行次次都變陣地

唔變陣地比佢拉晒入面d和理非?
你係唔係on撚9

而家無所謂end game
我地唔可能一日就贏
係長期對抗，與極權角力
我地要人，唔可以咁容易被捕
所以要班狗花最大既人力物力先捉到人
跑一跑就捉到幾十個
唔化算！

大遊行一區
係唔好留戀陣地
唔反攻就要走

拉囉
係咁架喇，戰爭就係計代價

不陣地
不死守
不戀戰
不被捕
快閃轉移

時間：周六日公假：1pm
平日：8pm

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

深水埗：南昌V walk／楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
黃大仙：黃大仙中心／黃大仙廣場／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／
紅土黃何九：馬頭圍邨球場／亞皆老街球場／
將軍澳：黨鐵Popcorn／香港單車公園／
沙田：新城市廣場／車公廟站 曾大屋遊樂場
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園
西區：中山公園
南區：香港仔中心／
東涌：東薈城噴水池／富東商場

班狗係會濫捕
但唔係on9
幾萬個冇裝和理非
過隔離街換件衫已經變街坊
佢拉得幾多個?
拉完返去又告唔入
佢地一定係等你玩陣地先慢慢捉

推

人數撚唔化 係要用手足黎換個光環場面 好睇有7用咩

有班畫面撚死都要搞港島大遊行

咁講落去都係blame the victim ， 不如話以後唔會有機會比你和理非遊行

不如以唱歌仔代替

分區打游擊
自己個區自己最清楚地理
邊到無CCTV 可變身
邊到有小路可走佬

分區行動力又高
人多咪分幾隊人馬
10月4沙田為例
一組係新城市
一組係大圍至車公
一組沙田圍至石門
一組係馬鞍山
一組係狗屋
班狗邊有咁多人捉你
就算捉，我地都走到
但重點係，我地既目的已達到

戰爭唔係你死就我亡
大遊行出黎 你有咩目的先 畫面？ 咁多次大遊行已經見到香港人幾反呢個政府
但大遊行根本無得走
人又多

唔係以為和理非驚拉
和理非出得黎就係因為知道拉左都咬唔入

可唔可以唔好用和理非做陣地理由

死開啦~分化撚
起底

需知大遊行就係用人數肯定勇武/整個運動，所以久唔久大遊行係必需，不過地點係咪單一可以商確。
但如果黑警要捉，捉和理非好難告入，或者當場放；勇武就多數坐48再加恐怖野。除非勇武夠打，但我睇而家就係驚勇武比人圍，所以係唔成立。

屌你老母五毛，同一篇文回幾個post，等bam啦白痴仔

根本而家唔會理你和唔和理非
你俾人現場捉都9告 上到去咁多單人屌冇證據
都仲要告就知唔關和唔和理非事
但次次最前線果班又好好人 又要和理非走先 咪變到下下勇武俾人拉既數咁多

的確係，唔駛靠黨鐵，有街坊支援，撤退容易

難告得入係一回事
但係比人捉左入去
班黑警係入邊點對你係難以想像

唔該文宣宣傳下 唔好再做畫面撚 每次成堆手足送頭

勇武唔忍心要出去保護和理非都冇計，但要知自己價值所在。
我估命題應該係大遊行定十八區，兩者效果好唔同。
十八區問題在於外媒不能集中採訪運動，以為運動熄火。
大遊行食到外媒文宣，但代價相應高。

Assassin's Creed 3 HK篇《香港人：反抗》

Be water 流水式 大家已經唔記得左

啱，要再諗諗

公投！今晚18區

聽晚啦，勇武都要休息架

你老母就狗
你老豆係狗
你係你老豆老母交配出黎既狗仔

依家屌人係狗同話人係支那人一樣咁撚難聽

點解勇武要理班和班非
佢地全部都上左年紀精明過勇武啦
真係唔好再為佢地被捕
有裝走哂 佢地咪可以撚狗
唔通你full gear既撚到狗咩

但拉親都唔係本身成本低啲嘅和理手足

勇武唔使理和理非啦，自己走就得，幾萬人佢點拉同埋和理非一直都唔係佢地目標

18區啦 好難走

遊行真係冇撚用
呢d 咁撚形式上既野
收皮算啦

遊行就遊行
快閃就快閃

陣地成本真係高

個pattern 都識背

每晚都自己區見,天氣轉涼要帶帽帶手襪,
落街驚感冒要帶口罩,汗多又要帶衫換,我地街坊好鍾意落去行街散步

和非理唔需要保護,勇武快走

請提出證據證明所謂既事實

和理非

大遊行目標大,
但是世界各國正正見到的民意,
危險但對外有用.
不過唔能夠經常搞,
一搞要大搞到人多, 同快散

近半個月搞左3次 加埋都拉左有500人 我諗

唔好再j民意
唔洗搞得咁密

遊行係可以做
但一定要有不反對通知書先做大遊行
而且要呼籲個日要全和理，暫不勇武
一黎有最多既人數，包括淺黃
二黎可以比勇武手足知道仲有好多人撐佢地，等佢地知道係有民意受權
三，可以用黎做外國文宣

又話核彈都唔割 但又要拎民意受權？
呢d 形式上既野 次次都損失慘重
之前100 200萬人大遊行已經足夠

tui

不如你用下個腦諗下
個政府on9到咁自然就要行出黎
既然你覺得示威同其他方法冇用咁你有咩高見？

唔係唔好留戀大遊行，係勇武唔好留戀大遊行

和理非完全唔需要勇武保護，你地先係應該要受保護

咪係 尋日都叫左勇武唔好去港島大遊行

個人覺得呢個係比勇武既推動力
比佢地知道，佢地做乜野都好，我地係真不割

狗狗真係好驚快閃行動
班狗平時喺連登行動post/TG收風早定部署
一轉快閃模式佢地已經失去行動方向
佢地好驚小team行動好驚俾人圍
所以班狗要時間部署集結好先一齊行動
遊行完請唔好戀戰
各散去各區做快閃
BE WATER

講左十9幾次唔洗你地救我地和理非，我地乜裝都冇，拉左又點？蒙面法上庭慢慢拗，你地齊裝大鑊好多。

學你個句 你冇答到我BO

..依家真係推力..
推晒佢地去死...

我尋日朝早已經講過

有班熱血撚 成日出文宣叫要人

人血饅頭食撚死佢地

希望和理非經過灣仔之役之後會醒覺
唔好再留戀咩百萬大遊行

屌。。。5毛好煩

#67oe8

•3s

完全封鎖

根本依家就無可能做得返呢個數

人數撚呢？

講到口都臭，集結幾十萬人同遊行係死路一條

其實做到，根本係政府唔想比你做到姐

點都搞一次

終於明點解d人block你

日日十八區就唔係隨機
要睇情況 唔好重覆做同樣既野

唯有下次佢地一出post就屌醒佢地

我意思就係咁

的確係大遊行有問題
你有無諗過點解大遊行次次都會變陣地?

和理非出嚟行預咗有風險，唔使擔心

係，搞返18區啦，有效率又無咁容易拉

唔係陣地有問題
問題係封哂地鐵
問題係冇人出黎救人

18區！

要自己判斷去唔去 唔係熱血撚一句話要人就狗衝

Agger

其實民意十分清晰
所以今時今日人數已經唔太重要
已經係人都知香港人唔妥共產黨

Mv 集中撚
我屌曬你地老母

而家既和理非唔係6月既和理非 大家都知有可能被捕

之前仲有人話十一要影張二百萬人靚相，次次過港島返屋企時間最多人俾人拉，呢啲仆街真係累死人

100%和理非 拉完入罪機會唔高
勇武可以專心顧番自己先

black bloc目的唔係和理非保護勇武咩? 成班勇武玩陣地, 咁後面和理非走唔走好?black bloc仲有乜意思?

支持巴打，我都係其他post講過好多次，講到都覺得自己煩

up

大愛撚

食屎啦
咩叫大愛
勇武手足一直都將保護和理非放係重點架

Push

講唔聽架啦 10月啦 仲和理非回合 仲比咩外國睇 成班on9

當18區市民都覺醒嘅時候
集中港島已經非必要

大遊行完返歸嗰陣比人捉到其實真係好唔抵

push

一早講咗

真呀

agger

不嬲係和理護勇武
幾時調番轉

大家可以檢討，今次畫面是亮麗沒錯，但損失頗大
九龍遊行終㸃到出發前未有共識係敗北，另外隊頭不知為什麼，偏離了原本路線亞皆老街？改為經過旺角差館較高危路線，雖知隊頭責任頗大，因為身後有數以十萬計和理非

建議：大遊行由動員力強組織搞，自發比較鬆散，難以控制

仲建議咩大遊行
應該建議唔好再有大遊行

講咗好多次
勇武唔洗亦都唔應該再因為保護和理非而守
你地先係最寶貴既資產
勇武要走先
和理非護送佢地走

我係和理非, 但其實唔駛勇武保護.
反正畀人拉咗乜都冇咪坐48又出返來一條好漢.
但勇武唔同, 全身gear又魔法用品, 畀人拉到手尾長.
如果下次再又和理非大遊行, 希望你地留返係自己區食糖水.
唔好再保護我地

一睇就知你唔識玩啦大愛撚
緊係和理非同勇武一齊走啦
弱撚智

仲有和理非畀人封晒路走唔到都唔驚,
大不了搵間餐廳坐吓等到有巴士/的士先慢慢走.
真心, 和理非真係唔駛畀你地保護, 反而我地保護你先啱

依家係和理非唔走
勇武唔走
又係雞與雞蛋既問題